3주 간의 프론트엔드 과정이 끝나고 어제 테스트까지 마무리가 되었다.



- 5주차 깃헙 뷰어,

- 6주차는 유튜브 뷰어,

- 7주차는 캘린더

- 테스트로는 알람시계..



멈추지 말고 브레이크 기간 동안 할 것들

- thunk로 firebase랑 통신하기
- 3주간의 과제물 리뷰
- 프로젝트 목업 구성, 요구사항 정리 (figma)
- firbase로 로그인 / 회원가입 구현
- udemy에서 MERN stack 로그인 / 회원가입 구현하는 것 예습(Auth)
- 알고리즘
- React, redux 관련 많이 읽고 정리해서 쓰기
- deploy with netlify

